有個傻子走左去拍片

個傻仔就係我朋友，身為終極和理飛，佢除左日日IG文宣，得閒和理玩之外，都真係唔知做到D乜，個傻仔最後走左去整左條片

事源就咁，咁佢同我傾起1984，好係反烏托邦小說(我都唔知係乜)，咁佢就諗住用1984既手法去帶出D政治概念同埋自己既立場

不過做完唔知點宣傳自己條片，最後搵左我做打手

自推十下

睇完覺得好既就支持下

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

LM

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

我幫佢多謝你，因為我見佢真係用左好多心機去做

五大訴求

缺一不可

Lm

希望大家可以推一推，比d支持我個friend,佢其實已經寫左三部曲，但係而家出黎好似無人想睇咁，令佢有d down,諗緊做唔做埋剩低果兩集

我睇過劇本，真係一集比一集好，希望呢個post可以比到d支持佢繼續做落去

利申:打手

支持

多謝

支持P牌無得正評

多謝支持

推 加油 想睇下集

希望有